沙田站閘機全滅

手足ho ball

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

有無圖？

有冇圖

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

渣ga

邊有滅

先拆轉車站

有冇手足出事 全部走得甩?

三罷點可以冇不合作運動配合？

開學嚕 同學仔入

無圖 閘機d moon爆晒
賣票機噴晒黑油
8 達通位 都比人破壞晒

係咪真架
唔好哄我開心

幾時到太子同旺角

會唔會封站

有冇人玩咸水?
爆moon唔頂得幾耐
大埔果啲今日話咁快搞掂返晒

有冇相睇下

好似未封

佢有無咁多spare part?

其實trigger 自動灑水系統會唔會有效率d

唔肯定
但今日大埔真係下就就搞返掂
有咸水梗係玩盡啲
仲要沙田閘機咁近廁所

圖都無好難信你

有警車過緊嚟

正常係總機量既30% （好似係）

係入票位倒咸水咪仲快

你可以選擇唔信

立場有live

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

手足們 暴大見
Sorry for p牌

咁多防暴都拆到

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

立場live 緊啦

堅野 所有票機被噴黑油
票務站噴左個 犬字

唔好理佢
有Ｄ野明就明

不要說推
要說《中英聯合聲明》已失效

立場直播

你要同時爆咁多粒頭有D難度

黨鐵送你一程

幾時拆埋羅湖站

有手足介紹過40蚊超快速硬化劑 個招先勁

爆完就走啦 圖你老味咩

咁多？

好明顯成日壞

全港性更換閘機

多謝巴打
要講支那違反 + 廢除

失效有巴打話唔夠準確

ho ball

不要得呀咁暴力

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

點拆架?

真定假

有狗就好散
撚狗呀

仲見到有人用八達通出閘

有冇玩澎漲發保膠

立場live緊

應該東涌咁搞法 先有
唔知搞過咩

總之一堆煙

你要問黨鐵喎
係佢哋話要封，都唔知幾時開返

無圖 點跟呀

仲拍到
要好似東涌咁先得
連拍卡機都唔見埋

咁多位高質沙田友去終極和理飛大埔幫幫手得唔得

推

你地冇做錯到！！

pish

一齊快閃 拆晒黨鐵所有站啲閘同cctv

我一陣都要大埔去沙田

入個時拍左 出無拍收仲多

東涌重建咁滯

又係做完嘢成班 on99 企喺度?

個D人好撚on9

唔見有鹹水

hello 冇圖？

好波

餘下工程請自行組隊開GP工作
902 7:00am前完工

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am

兆康站一邊滅左

快走

啲人仲拍到卡!!

真

popo arrived at new town plaza

細聲啲啦

popo到新城市巴士總站

支持連登冇任何消息嘅快閃行動

下一站馬場！
博彩稅佔政府重大收入

所有站
所有門

巴士站有兩架狗車到左

又話全滅既 仲嘟到？

沙田友小心狗已到

黨鐵重建計劃
估唔到重組黨鐵快過重組警隊

無需要，小隊突擊，又快又有效率

沙田友好撚勁

繼續做囉唯有
所有野唔係做一次就算, 唔係做一次就有用
唔好急功近利, 自己以為冇用就放棄

唔會收多 只係下一次入要去客服解lock

沙田人好波

蘋果live
有6，7架狗車入左新城市樓下巴士總站
手足小心

立埸live見仲嘟到 但票機無畫面應該真係買唔到

沙田柚唔好企咁近巴士果個位
下面好多狗到左

手足小心呀

明日港豬咪又照拍卡

唔係轉出咩？

記得唔好每個站都咁做呀聽日大家仲要返工返學做港豬架

幾時到油麻地

頭先睇住佢地跑去拆 拆完秒速散水速龍咁慢過到去都走哂

沙田友

多戲手足

倒寶礦力

G持

我覺得可以人手賣票，在入閘口用掌上閱卡機拍卡。

沙田唔掂喎揸流灘

Good

記得倒水啊,先最難整

大埔尋晚ko左一個出口啦

啱 唔使公開講

精彩圖片

油麻地啦
想佢封埋站
就轉唔到車

佢敢收多真係告佢偷錢

已經冇人覺得咁做係有問題 好野

Push

其實mon 真係好易換

d人覺得唔做先有問題

閘機先係關鍵

卧底做

圖

大圍呢？聽日仲要返工架！

借推

聽日記住準時出門口

寶礦力直頭報廢

屌, 你岩

仲work

冇圖學咩人開 post呀

拍卡機八達通公司都唔知夠唔夠存貨維修

沙田友好波

強烈譴責！

我無嘢講

風火水電 自己諗啦

沙田次次都好撚高質

做得好,攬炒萬歲~~

咁如果我搭完去沙田仲要搭巴士係咪用唔到卡啊巴打？

D 機淋唔淋得水? 有冇IP67 ?

手足好波！支持！打爆晒都唔撚會割蓆

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

邊度全滅？

強烈譴責沙田柚做法 唔夠東涌友狠

爽呀

不要說推
要說中共違反《中英聯合聲明》

Real time up圖等狗即捉？
等之後既人影仲好啦

黨鐵更新閘機姐！

頭先立場試咗
冇拍卡都係過唔到

可以再破壞得勁d

見到沙田友士氣即刻返哂黎

之後每個站每個岀口都有popo守

好似仲用到WO

Ho ball

要扑八達通機呀 香港人好鐘意俾錢架
個mon爆哂 班友都照嘟

取易不取難 風火水電
取易不取難

可以襯機會提早換閘機

立場試咗
個Mon爛咗，但係仲用到架

廢咗仲好倒還倒小心有電

未滅喎沙田柚

終有一日一定可以有17區去圍魏救趙

求一個義載tg

生理鹽水

沙田閘已拆

信啦

一半壞
有一半用到

沙田 live 立場新聞

因為有鹽？

爛mon但用到八達通

黑警死全家

拆就唔駛，跳閘都慳一大筆
終於明白點解水貨客要咁做

好好FEEL

CLS

癲

push

Gooooooooo

鹽水應該直接short circuit bye bye
利申: physics 垃圾

清算晒黨鐵所有站

認真港收皮的士同小巴佬可能會多謝你
每次港鐵開一條新線佢地就要CUT 車/少一堆客
收港鐵皮可能CONNECT 左佢地-.-

水貨客衝閘真係世界級 終於明白點解佢地咁做

拆閘分分鐘令到全港大罷

卒之有巴打明白

圖？

中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

九龍塘

touchwood講句基本上如果日日都有人搞 ga 話，比錢整機都.....

有得諗 要組隊先

打爛個mon其實好易換

點解咁多人站
話入個時拍左 出無拍收仲多， 嗰日係堆五毛鳩噏， 味來過香港就咁睇港鐵條例亂解
你哋未試過拍漏卡咩

跳 唔好有包袱

佢整好即刻再玩

以9鐵能力。今夜己經換好晒

黨鐵而家好危
有無諗過如果一有人塞鐵就封站放狗
有咩對策

不如出個教學! 等大家千祈唔好試

更正
大部分都用到
只係無咗個mon d人唔知拍唔拍到咭
有D混亂

非常好

聽日唔想番工可以點做

喂喂喂 我想聽日被罷工呀 幫幫手呀大佬！

大圍站好多警車

#66 falls to 40

沙田真心勁

沙田做左野 SSP 黃大仙跟隊?

大圍站勁多狗!

正式宣佈沙田友係最高質的

唔好搞上班區平時番工放工要排隊入閘的站
中環 金鐘 九龍灣 牛頭角 尖沙咀 觀塘 鰂魚涌 銅鑼灣 旺角
好想比錢搭車呀

多謝

對付暴政，非常時期，非常做法！

唔好搞返工大站港豬表示好想返工

正式宣布沙田係首都

起一拆十呀屌佢老母

鹽水對機械有腐蝕性
所以點解相機一掂海水就會報銷就咁解

沙田you好高質

太正路
小心有犬埋伏
要估你唔到呀

倒水啊倒落入飛位果到

咪撚再塞鐵

沙田出閘機恢復正常 快到呢

錫哂你地春袋

沙田友！

好撚高質

咁快

黨鉄滅亡近了。 有票就快沽爆去啦
審判 黨鐡 來臨
擺撘鳩鉄

折樂富
得一set閘機

大快人心

係 頭先搭去大圍見到啲閘機正常返 啲開始嘟八達通出入

聽日朝早見

爆mon有用咩？

攞電鑽鑽爆個八達通拍卡器 鑽幾個窿肯定有排整

罰款一：20分鐘內原站出入

根據港鐵公司「車票發出條件」，乘客入閘後，若在20分鐘內原站出閘，需繳付當時最低額之成人或特惠單程車費，即為$3.8或$1.5。

成人：$3.8
小童：$1.5
長者：$1.5
罰款二：超過20分鐘但少於2.5小時（150分鐘）原站出入

若超過20分鐘但少於150分鐘於原站出閘，成人須繳付$10，小童或學生須繳交$5，而殘障人士或長者則須繳交當時最低額之特惠單程車費，現時車費即為$1.5。

成人：$10
小童／學生：$5
長者：$1.5
罰款三：超過2.5小時（150分鐘）原站或另一站出入

乘客若入閘後逗留超過150分鐘，無論是在原站或在另一個站出閘，需繳付相等於當時最高之成人或特惠單程車費作為附加費，以現時車費計算，即為$61.5或$30.5。

成人：$61.5
小童：$30.5
長者：$30.5
港鐵指出，現時除了路程最遠的數個車程，如落馬洲站往東涌或屯門站等，車程需時約90至100鐘，絕大部分的港鐵車程均可於90鐘內完成，港鐵在訂定有關時限時，除了考慮到乘客乘車的需要外，亦已考慮到乘客可能會在已付車費區域內短暫停留或購物，因此將時間訂於150分鐘

個讀卡器先係重點
請拎走佢 mon可有可無
但無讀卡器真係GG

用硬物直接橫掃打落八達通位，即爆

寶琳都扑爆左

831

大把
八達通公司 唔係淨做地鐵
係所有八通達收費系統...

一陣關站落閘
拜拜先

可唔可以唔好成日要圖
為前線手足減至最低風險

鹽水乾左會有鹽粒，乾左會破壞成個機械結構

咁早拆會唔會聽朝正常叔???

定係聽朝6點去各車站好D?

Shocker lee

敵將is doctor lee

唔好攪佢，黨鐵實夾埋克警一齊行動

有冇live update?

Push.

我估個controller 唔係入閘機位
讀卡器 佢一換一 好快維修

冇錯, 如果對鏡頭更加係會食Coating

有無list
想知邊啲站搞掂
同差邊啲站

見人講發脹膠好似裝修好好用？

加油！

如果只係拍漏 會下次入唔到閘

用ab膠,乾佐好難攪

哎呀港豬點返工呀

屌，整漏左一個，仲work 到
有條著恤衫既阿叔守撚住

校巴們！！！青馬收廣散得7788！！！如果係既可以去東涌／欣澳試下有無學生要！！！
校巴們！！！青馬收廣散得7788！！！如果係既可以去東涌／欣澳試下有無學生要！！！

屌你老母 搞到咁聽日點返工啊。。。你班閪仔搞環搞唔好搞到啊叔返工嘛

哈利波特第五集

弗雷與喬治·衛斯理

.

沙田85果日
啲人被罷工
街上無人怨一餐
我等車
有個呀伯話：咁蠢嫁！人地罷工，你地乘機唔返啦！
我地心裡os：我地減慢動作中
打完暑假工！聽日上百萬！再打文宣！

咩意思

前線手足！
天佑你們
不管他日如何
願和平之靈伴你們

拆佢老母港鐵

多謝前線！

東涌連三碌棍都拆埋落嚟

幕門幾十億造價架

豈有此理，學生回來了！
我也回來既！！智慧型戰爭要到！

7:30前屯公唔塞哂成班屯門友都要如常出門口

更正：無怨一聲

到大埔未

番唔到就唔好番啦

幾時搞到九龍灣

KEEP GOING!!!

痴撚線真心想知點拆

大圍開始捉人
巴打們唔好經大圍火車站

大埔得一半

與其塞鐵不如搞閘機啦

簡單亦係一種美

禁錯負評sorey

好波!

721
811
831

淨係爛mon，八達通照嘟到

頭先大埔有幾隻狗係閘機前

岩岩經過仲有人拍到入閳

好波，到下一站

想問下呢部機防唔防水架

有料，聽聞5分鐘內散，防暴之後先到

仲拍到卡，不過睇唔到扣左幾錢姐
見到啲人仲排哂隊喺三個閘前面拍卡

辛苦手足

用泡沫填縫劑 12小時變石屎 成部機掉得

對水貨客黎講
有閘=無閘

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

你地有冇試過倒瀉水落自己部電腦度呀？

機械唔店得水架， 咁多位打online game小心唔好飲水呀

好波！黨鐵抵啦

三棍好硬淨,見你地暴力都整唔爛就笑死我!屌你老母你班甲由!平時螢幕同八達通蓋好容易爛,一日走CALL都幾單,換個陣時一下唔小心插爛頭或者short到隔離對線,輕則換個條線重則燒左個USB位就要換過部電腦做成日!屌你重打爆入卡機,邊夠時間訂貨呀?你班垃圾想做死我地班維修?啱啱收到call老細叫我諗!諗你老母咩!!

爛mon唔爛八達通位有咩用

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

明天又封站

應該用釘膠

做得好

死啦，聽日點返工？ 好怕九龍塘有事

呢支野勁
一噴應該成部機報宵